(發開口夢)送中條例係咪不設追溯期

如果係咁，即係上一代以前係大陸犯左法，就算走難偷渡落黎香港，大陸都可以捉返佢地上去?

如果係咁，駛唔駛出張長輩圖提醒下佢地

做得好！
btw 求fact check

有